本模块用于辅助drupal8、9学习以及开发
提供系统内部数据查看，如：容器定义数据、事件派发器数据、钩子实现数据等等
提供便捷功能，如：测试控制器、强制修改密码、重建路由、清除缓存等等
提供drupal相关资源，如：官网各类信息地址、各类标准文档地址、学习资源地址等等
保持程序员希望的简单，将需要用到的数据或资源集中到一起，避免琐碎的工作


需求及注意事项：
仅限于drupal8或以上版本，模块不会对系统做任何其他干扰 
由于可展示系统核心数据、无条件改密码等，V2.0.0之前的版本切勿用于生产站点！
应开发者要求，在V2.0.0及更高版本可安全用于生产站点，但安装后务必正确配置权限
从V2.2.0版本开始支持Drupal9，随D9一同发布
仅限于学习或开发用，若由此产生不良后果需要你自行负责
严禁将本模块用于非法用途，若安装表示你同意这一点


安装方法：
将本文件夹复制到系统根目录的\modules\目录下（如果你了解模块安装也可以安装到其他位置）
此时本文件的位置应该是\modules\yunke_help\readme.txt
然后到管理后台（管理>扩展>列表）选中本模块(模块名“yunke help”)，点击页面底部的安装
安装后为需要用到本模块的角色启用本模块权限，超级管理员默认拥有，其他角色需要你授权后才能使用
有权限的用户工具栏将出现“yunke help“按钮，点击将打开本模块的使用首页


卸载方法：
到管理后台（管理>扩展>卸载）选中本模块(模块名“yunke help”)，点击页面底部的卸载即可
如不在使用可移除本模块目录


界面设计：晴空，drupal专业文档网站：“爱码文档汇”第一创始人，地址：http://www.nowicode.com/，《听晴空讲主题》系列文章作者，现居美国
模块开发：云客【云游天下，做客四方】,《云客drupal8源码分析》系列文档作者，个人网站：http://www.indrupal.com，现居中国深圳